{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 지리산끌림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ホテルのチェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 未成年者や青少年の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊施設内の施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 個別バーベキューパーティーが楽しめる客室、IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。 ペンションの隣には智異山ピアゴル渓谷があり、蟾津江と接して広くてきれいな渓谷で有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の予約・利用はできますか？",
            "answer": "未成年者や青少年の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室・退室する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣にある智異山ピアゴル渓谷について教えてください。",
            "answer": "智異山ピアゴル渓谷は蟾津江と接して広くてきれいな渓谷で有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 426
    }
}